有無手足一齊改名做港毒之X癱瘓個熱門

或者XX之父都得 光復連登

gd之父ok?

會比人偷名

名利呢啲野波台手足唔會留戀

點似你熱門大過天

G